【預言家】一個月前已經講咗，大學掌握交通命脈，嗰時個個話我痴線

【突發】發現第十九區快閃

tui

lm

如果呢個post都上唔到熱門，我真係對連登死心

仲有呢個

Er..... er.....

教大可同暴大聯手

5 個人展望
一、要贏一定要將抗爭帶入日常，林鄭最驚就係呢樣，暴警點搞都係平日夜晚或者周末，如果星期一至五working hour香港無法正常運作，呢個係對林鄭最大嘅壓力。短期內擴大平日快閃遊行至觀塘、新蒲崗等工商重心，作為周末大遊行嘅安全替代品，發起按章工作等超合作運動，務求習慣日常抗爭，為大罷工鋪路。個人建議：逢星期一全民口罩呀，星期二黃店爆買日，星期三罷搭黨鐵日，星期五快閃遊行日
二、和理非升級，唔係大家諗個種武力升級，而係好玩又有效，例如和理shop唔好淨係美心門口禁飛，應該拉一百個和理非入去企滿成間鋪，齋企塞到佢無辦法運作，又或者靜坐係黨鐵商場嘅出入口，阻止人入去幫襯，逼佢閂門
三、開拓新戰線，之前講過大學有新戰線，可以睇下
【緊急】運動突破點：全新戰線

歡迎大家一齊brainstorm其他新戰線
四、快閃進化，塞路可以配合三罷係日常返工時間做，裝修繼續保留（個人認為所有黨資企業都應該裝修，美心唔算），拆鐵就再觀望下先，可以考慮清晨路軌緊急維修，尤其東鐵好多露天地面路段
五、中長遠而言，繼續罷搭罷買建立黃色經濟圈，積極籌備三罷作為長遠最終武器

習曱甴

所以d狗咪咬住大學
住宿果班手足困住左，出唔到去增援，又搞唔到隔離d路

提起先記得有間大埔大

推

呢個唔係選擇嘅問題，係遲早有咁嘅一日

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

教大個位差，太偏僻

作為教院人的慚愧

鯨大係咪公主道？

真係冇嘢玩吖個個位

清水灣好似無咩動靜

但係狗屋太近

er.........

教大係暴大嘅back up

清u err....errrr.rrrrrrr

太遠啦

係喇係喇叻喇叻喇

我一直覺得你好勁

Push

教大系咩意思

幫推呀 好撚有用

喂 ……你個名

I大

binc

清水灣大學 控制水路交通

無一大 樹仁

Pushhhhhhhhh

嶺南有出過力咩

清水灣大未就係西貢同將軍澳囉

教大算係最易守難攻
得一條路上山，但根本無咩守既價值，塞路都影響唔到d咩咁

教大無可否認真係冇野玩到
但槍殺人之後仲係度搞發呆大賽
我真係好想知班學生諗緊咩

[url]藍田千其唔好掉磚落東隧 將隧呀 😢[/url]

鯨大：我隔離就係狗屋

好多港豬 nds
無能為力 學校文宣貼左一晚被清咁濟

哩個真係完全唔知做乜9

東涌差館被掟氣油彈補充

8大聯手

地下同c can側果d其實貼得幾好
我知佢地有罷課關注組同校記
但真係好多nds

嶺南嗰條青山公路就算罷啦
最多出去攻兆康下面個段屯公

Teoi呀

真心 搞手可以八大開tg group

浸中配合城大塞鳩曬歌和老街 窩打老道 達之路，都幾肯定瞬間就有成堆黑警過嚟清
都仲未計如果黃大仙幫手封埋龍翔道，咁差不多個獅子山隧道就仆直

呢個前提係測試👮會唔會有攻入校園嘅決心。

再世孔明

well said

之前有人鏈有集會有罷課
教大手足雖然唔多 但都有出力
Nds佔學校一半咁濟

出院未呀

Errrrrrrrr 係囉

成個新界出九龍嘅交通直接死咗大半

可唔可以加返i大？ 話晒是次活動 咁多人出力

i 大呢

地理位置問題真係冇野好玩
我諗教大人都出哂去大埔中心

得啦比返個叻你好冇 多謝你

i大好分散

可惜城大hall唔多前線，守唔曬

How about OU

係狗屋隔離

都算成功，封死咗歌和老街

其實教大斜路好打

一大平和到

教大可以研究下用存在艦隊戰術support 暴大

雞巴

Er 可以從下一代入手

發緊呆

快撚d上教院tg放題
好想同d豪宅撚 中蟈學生攬炒

pp

教大就算鳩數啦
校內成班港豬 nds 活動又散亂 唔知做乜
八大入面最廢

ppp

教大真係好撚多港豬
利申 教大學生

甴近平

呢個認同 次次吹雞都無人

Better than nothing
而家暴大好需要back up
班垃圾攻得最勁嘅係中大

城大條hibye橋好適合守歌和老街

班狗唔攻教大係因為教大入面有小學同幼稚園
依兩間有唔少狗仔狗女讀
有啲有錢人同名人都會揀依兩間

PolyU 係重點

教大有直通車去中大

返屋企咪得

樓主

gay巴

教大依家平行時空咁校園好平靜

利申staff

旁邊幾座豪宅啊

班狗都唔入去啦 暴大近吐露港先攻上去姐

想逼張仁良出黎都講左好幾次

可惜你之前既前題係佢地唔會入去

不過e家佢地已經無守則可言

btw,都比個你

今次運動中最敢言的樹大又被遺忘了

教大冇戰術價值

Gay巴

i大太散，太多center…
不過可以cover部份小路，e.g.青衣、柴灣、黃克競(長沙灣)
然後i大仲有摩Hill同沙田兩大命脈，沙田仲可以聯合暴大添…
摩Hill既話可以同TreeU 聯手

叻
Hand hand

係座山上面呀大佬

塞山路冇撚用

除非想有錢佬一齊吸tg
否則popo唔會上去

重要海拔高過cu

教大咪吐露港公路囉

我好想
教大一打，直接斷咗入三門仔大尾督嘅陸路

琴日塞路都有好多嶺大巴絲出去幫手架

建議你睇下google map，其實教大距離吐露港公路好遠

HKDI IVE 調景嶺

Binc

push

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

ccan狗飯

教大三分一都港豬嘴炮

I大再次不被重視

嶺大嗰段青公冇乜車行

101

ive每間campus都好細，唔夠人唔夠資源

打乜鳩，校內想吹雞搵張仁良都冇人，真係好撚多港豬

琴日已經講緊話教大撚應該去幫暴大
但到而家仲係咩都見唔到

行出少少去屯公囉，不過就危險啲

狗屋係隔離，陰功

塞咗吐露港公路，教大車都去唔到中大

721
811
831
101
1111

周梓樂死個日，D人仲可以繼續唱歌都算。係goop到講唔太莊重時仲要比班muso屌返轉頭問係咪唔使生活

香港命運與全港所有大學同學結連

如果今朝個個位有BU嚟夾班POPO

宜家打攻防戰，比班曱甴守住唔比u啲人出去市區幫手，點拆

睇完個definition屌你完全就係駐港解放軍既戰術黎

三門仔大尾督 WFC

達之路冇人守㗎，set rb咋

教大多數係老師文將多

er⋯⋯er

erer

勁啊

佔港老解從來都唔係一個threat

教大聽普通話多過聽到廣東話星期五會見到好多gip，好多大陸人上完堂就直上大陸，幾撚快

樹大，有錢佬喉嚨

你win

哦

誤判

我都以為自己生活喺平行時空 估計港豬和理非多

ccan比狗食

原post負評就黎多過正評

之前開Post講大學開花集會

唔關事 位置太偏 同樹仁 OU一樣

唔掂啦，lingu唔夠人打
去其他U幫手仲好過

唔係過想分化或指責教大手足 但真係有好大改善空間
覺得教大搞既活動好唔到肉

紙鶴期望你指到成個廣場都係 但最後係 廣場兩塊板 拉住幾串好亂既紙鶴行遠少少都睇唔到係咩黎

建議可以參考下其他大學既活動加油教大

Er..... er.....Er..... er.....

個位某程度上算係交通樞紐(起碼何文田人黎講)
但其他手足講左 太近狗屋

個位對交通無咩重大影響

寶馬山唔係住好多人 但都可以試下既 不過要小心 因為好難走

其實理大個位最靚
但係啲差佬都知佢最靚
所以一早搵人封死曬

你係唔係之前預言話咩5日後乜撚子夜乜撚死人，跟住又打撚錯日期嗰個神棍？想問下個post去左邊？

鯨大呢？

佢地成功迫過校長一齊去「觀察遊行」

你唔講我都唔記得左有呢間野

打仗永遠都係遊擊最難應，攻其不備，唔好永遠都係用個招，套路俾人摸清，要轉下新招，前線咁有經驗，大學生唔係傻仔，佢地一定有辦法拆招

封死曬紅隧，再加西九龍走廊
你香港交通死咗一半呀
但係polyu條橋係弱，佢班差佬守住曬你根本冇可能入到去，攻唔到。

叻喇叻喇

公大表示...無咩事我出返去先

OpenU 公主道！

晨早運動有阻濟
建議可以搞返和你返工
和你返工正好可以分散狗注意力
同晨早運動互補
又可集中春袋區
比晨早運動有更多支援同彈性
又可令手足順利返工延續中午快閃
所以建議可搞返和你返工

大學停課係咪想配合班黑警

P牌都推

教大 大尾篤同tolo出口 都有影響

土瓜灣道

OU 其實幾有戰術價值 落尖沙咀同旺角又近
係正公主道上面 偏偏狗屋係隔離
有一日夜少少走 成四五十個green object 行公主道落去

輕輕一推

個缺點cover 曬優點，狗屋10秒可以增援

其實清水灣大學洗唔洗搞..
搞彩虹仲有用

捱到12月中semester 1 end,考曬試嘅時候應該會有轉機。 而家所有人應該集中塞路，保住大學同外國戰線。 保住最重要嘅人力資源， 盡量諗辦法將抗爭引去商業中心，豪宅區嗰d地方,黑警唔夠膽大規模破壞。

而且我發覺好多post教人戰術冇乜人參考，依家叻咗就係識得企疏啲，等撤退 嘅時候容易啲

其實次次各區開花 啲學生都有份幫手塞路
塞完路就走過去市中心支援
只不過屯門真係太偏僻冇人見到班學生做過嘅嘢

預言家

教大隔離全部都係離地有米藍屍
好想知開波佢地仲會唔會諗政治唔關佢地事

poly 紅磡口 + 火車站 + 紅土

OU 狗屋隔離

10秒就到

推啦咁唯有

大佬

推你

i大呢

有間大專叫東華學院

er....er

教大好慘

推！

公大可以土瓜灣道同旺角東嗰邊

教大個撚個得個講字，依兩日落山三罷 中學生仲多撚過啲教大人，成日話守護良知，無愧為師！落山守護下班中學生啦！準教師....

教大去埋暴大

豬大 咖啡灣
不過全部大陸人
同要出門口先去到公路

樹仁大學就勁啦

成個寶馬山都係日本仔同英軍嘅戰壕，bunker

防暴曱甴唔搭車又行唔到上嚟

你夾硬行樓梯或者斜路，山竹打風冧淨嗰啲樹落嚟你仲唔冚家剷

教大

其實教大舊底都係軍營要道

解救各大先

而家popo 主打學生，主動進攻各校園，真係怕d學生比佢哋捉晒.....什麼罪名都得，阻差辦工，非法集結，蒙面，破壞共眾秩序......
剩係係校園set road block, 掟下石頭，根本维持唔倒幾耐，但呢個attack 必要spin 去國際比其他國家知道香港情況好嚴峻.....在裝備不對等情況下，同學只會挨打，被捕⋯⋯
有冇人🈶️其他idea 可以保障同學嘅安危？

難d全部走哂，馬路幾個出入口都block左，又冇東鐵

支持八大聯手

仲有I 大，

各大加油

戰略位置

鯨大：機會黎喇飛雲！大部分狗出曬去就係時機
佔領狗屋 成為一大

未去過
係近邊度? 附近有咩主要幹道

2014已經講啦先知

I大各區開花

樹仁城堡

鯨大賽馬會大樓係正狗屋隔離
千祈唔好開窗

公主道？近qe果間？

行動post要推要諗

原來我幫手推過但我都未返過u幫手淨係搞緊自己區
Btw今日多左人返工

勁呀，再世周瑜

pish

舊生呀 舊生去晒邊呀
所有舊生都要返去幫拖呀！！！！

大學

強烈譴責八大停課 比班暴徒練兵

守護良知，無愧為師
唔係口號呀

仲話要幫同學報仇

前以有post話polyu 係堡壘添

推

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

公大JC隔離就係狗屋

幫推啊! P牌仔推唔到
核彈!!!! 有警員在韓國電視台KBS受訪承認警隊暴行!!! 同我spread出去!!!!

你自己都話講笑，衣家出嚟執死雞！

屯公聽聞平時都日日自塞。

公大: 公主道 培正道
不過無人閃

西貢紅到仆街.....

夠人夠料

中大同city個地理位置好好，易守難攻
相反poly就四通八達

警署 11層你慢慢搵囉 出口我仲識多過你

行大埔公路

習近平 甴近平 曱甴平 曱近平

係啦係啦威啦威啦
幫推啦

推。

岩呀屌 好多偽黃

最好唔好講無人知。
大家唔該低調啦！

，

樓主可唔可以低調的呀！
而加呢的時候開埋的咁既PO累死大家呀！
搞到大家響度討論自己間大學有幾多既多人出去，又話邊間大學點點點互相比較，一個唔小心爆曬底，係咪想累街坊？

垃圾ied